警察都係人

記招肯定左以下各項係會影響到佢地

1. 遊行俾人鬧
2. 衝突
3. 起底
4. 宿舍被攻

合理，合理

暴民好過份

但係示威者係曱甴

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

核彈都未撚驚過

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

仲讚我地機動性高

一日嘅示威勁過晒成個六月

大家知點做啦

on9前線日日出黎被人屌， 後面班督察就嘆冷氣等升職，你見條女一日升職就知啦，香港警察做前線真係狗都不如

係唔係即係打不死？

聆聽的重要

無講嗰句先重要~

都要靠有前線頂住，佢地先可以咁爽

如果前線𨳊做，咁就大件事啦

喺囉。咁佢地又搞次罷工囉。
佢罷工咪好囉。

事出必有因

香港前線警察真係慘過地底泥，衰過condom，比人屌幫人升職

係喎. 留喺屋企咪可以保護家人？真係應該

mon post 阿 sir, 諗諗佢。請假抖抖啦

打份工，咁真係好慘

罷工啦

有份俾人磨，爽就無你份

曱甴治港，指日可待

罷工啦。有八雞嘢。去下旅行啦。馬爾代夫媾吓女，啅吓啲藍絲，幾爽。

沙灘啅又得。廁所又得。
放上FB幾豪。
日日孭住咁重嘅甲乸衣，又射咁多嘢，手都攰曬。
重要俾啲白衣兩三粒點來點去柒柒貢。

喺我就sickleave, 或去見心理輔導寫紙放大假嘞。

而家個港英餘孽死唔走，仲特登搞亂香港，其心可殊！

諗起都正

大 sir 都話，警察都係人，擔心好唔奇。放假抖一抖，行開下，風頭無咁緊先返黎

大佬呀，起哂底架，好危險架

梗要啦。陽光與海灘。
有女同行。吊頸都要唞下氣啦。
啲師姐又可以去泰國媾下泰妹，幾好呀。
啲泰妹又sweet sweet

淨係識做人
屌你老母

有棍但溫柔